---
layout: "image"
title: "Gesamtansicht"
date: "2010-02-16T11:28:37"
picture: "powermotormitgegenlaeufigemabtrieb1.jpg"
weight: "1"
konstrukteure: 
- "Stefan Falk"
fotografen:
- "Stefan Falk"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "Stefan Falk"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/26457
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "26457"
_4images_cat_id: "1882"
_4images_user_id: "104"
_4images_image_date: "2010-02-16T11:28:37"
_4images_image_order: "1"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=26457 -->
Ein Powermotor soll zwei Wellen gegenläufig antreiben. Diese Lösung baut recht kompakt, super stabil und mit definierten Maßen. Man muss nirgendwo feinjustieren, sondern kann immer etwas bis zu einem Anschlag schieben.